［gay入］馬志威正式取代林耀聲做gay界男神

我一直唔明林耀聲憑咩做gay界男神，除咗成日拍gay片之外，個樣太奶油味，又細粒，仲要食咗沙律

睇完佢套新戲（實情係睇肉）後，覺得馬志威完全屌打佢，少少肌肉好man，高大又識著衫，好 bfable 希望佢快啲拍hehe題材嘅戲啦

正評：馬志威
負評：林耀聲

馬志威：

林耀聲：

馬太MAN, 林好0

馬志威係少有長髮留鬚而唔覺得嘔心嘅男藝人

根本無得比
好棍俾馬仔屌

林好撚柒

好想俾馬志威攬住訓

老公

完全正解！

我諗伊健神留鬚都冇佢咁型

有得食，你食唔食

同埋瘋狂做愛

好啦，我做大婆，你做二奶

識揀一定揀馬志威完勝

馬志威好似莫竣名

林耀聲拍烈日當空個時都唔差
馬志威都係拍情人甲mv個時留意到佢 之後好快有套電影搵佢做埋男一

林真係唔掂
馬ok
不過鍾意mcm多啲

戴文青眼鏡果個樣似兩個都好好丁

太陽娛樂冇乜人，睇好繼續會捧佢

兩個都好正

我都係睇到果張相先覺得似

知唔知莫竣名幾高？照睇似馬志威高d

馬未入行前做DHL送貨

螳螂

Why not both
三明治咁玩